葛魯多羅渣 定 羅傑?????

路jer

羅脧

羅渣（粵／ATV）
羅傑（國）